【報到】手足起身未

投票喇各位，醒左未

起ed

食緊早餐

好心急,仲要等半個鐘

食緊

食完早餐出發

Here

醒了

沉底了

起咗

起左……落去投

起左啦 落樓就係

起左

精神

吹埋頭就落去

起左，啦埋啊媽去投票